[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(111)Give Love To Our MC Hoonie!

FIND YOUR TREASURE

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver.

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹

CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓、大波焄
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)
1. TREASURE - New Wave Award🌟

Seoul Music Awards(SMA) 2021

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

TREASURE (트레저) - 음(MMM) Rock Ver. [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

TREASURE (트레저) - MY TREASURE [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

[가로 직캠]방예담 - Make Up (Bang Yedam) [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 방송

PARK JIHOON of TREASURE MC Special Stage - Give Love(원곡: AKMU) @인기가요 inkigayo 20210307

[안방1열 직캠4K] MC스페셜 지훈 'Give Love' (MC Special JIHOON FanCam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07. Version 1

[[페이스캠4K] MC스페셜 지훈 'Give Love' (MC Special JIHOON FaceCam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07.. Version 2

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

210202 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show with Hyunsuk & Jaehyuk

♨공포의 시간♨ 신인 때만 가능한 성대모사부터 아크로 바틱까지! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

남자 보는 눈 있는 정우의 꿈☆ 유희열과 함께 작업해보는 것! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

※신인美 뿜뿜※ 이제 5개월 됬는데... 마지막?! 불안불안한 앨범소개..ㅎ [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

香港人飯繪/代購Instagram 站推薦:
飯繪:
1. @karmartm

2. @yedamieiscute

3. @topokkixjai

代購（選擇任何代購係閣下自由/恕未能盡錄）:
1. @kingdolls_hk

備註：此站含其他韓團代購
2. @treasure.hongkong

備註：此站由妹飯經營/不時會有簽售團
代購黑名單(不包括停更站):
1. @treasurehk.seraphic （代購服務極差）

原因：BP前首站/S站個名難聽過粗口

正皮一樓
徵MC焄/Kijoring生日圖中~~
如果上圖就回覆此樓
方便樓主直接copy link同追溯番
唔使逐張down再upload

JIHOON:

MASHIHO:

lm

我條仔掛住打機唔理我 所以上黎l個靚m先

爆po先發現已經2點 以為星期六咁開心
完全唔記得聽日有好多嘢做

瞓前LM

Mc焄lm

介紹返我正印同佢嘅同學仔
佢知唔可以同我以外嘅人做心心手勢
抵錫

我正印bb相

本人lm

水晶前輩又双叒提攜

yg family

Romy呷醋朴志焄背住我有其他花

真係好正

返日本??!!!

我啱啱都見到
計返隔離乜乜剩剩差唔多喇

日本line返日本終於不過有啲擔心

即係星期日二哥生日live見唔到佢哋

同條仔facetime緊lm

殷志源照顧後輩真係世界第⼀

咁馬屎生日都唔齊人？我以為佢地會係韓國拍片上日本節目

應該係，如果成team 過日本，二哥個MC 要請幾個禮拜假

崔崔sweet到爆

佢帶lulu翻去送俾你

t4好型

阿哥好好

嘩屌即刻醒撚咗起身接仔

好q呢張 笑得勁開心

但係韓國人依家都入唔到日本 因為仲係咩緊急狀態 唔知遲下會唔會一齊過埋去

話說呢兩張我以為係潭仔

笑死寂寞的韓國line

痴線

無咗真真嘅二哥..

頂..好了解佢哋..

佢哋係喺日本唔同地方, 係咪要搭唔同嘅飛機..

茅人幫崔哥刷背談心
Rapper dorm走剩兩丁友

無人沖入崔崔沐室..

係等到達預覽 唔知日本有冇站姐呢

係喎即刻無晒癮 一個居家隔離第21年 一個乜都玩一餐

你變了

應該放完假之後四隻會去東京集合

好掛住仔仔 今晚整好餸

典會矛有禾喺度

無呀..

我依家買機票好似趕唔切嚕

韓國line全員韓孩

到時崔崔日日去其他房玩 毒L奎日日喺房瞓覺

你以前唔係咁㗎

我老公揸緊車去機場啦

好想去打卡幾時有得飛

吓？醃蘿蔔係蘿蔔整㗎？

成間屋都係毒撚奎嘅

真真會唔會去打卡

其實我諗佢哋會去酒店隔離先？

都係 唔知日本個隔離措施係可以屋企定要酒店

有冇咁sweet真真呢

芳典哥哥

可能已經上咗機

呢幾個人唔似會開爐 一定日日call炸雞外賣

佢哋好似真係18年開始冇試過分開咁耐

最多開爐煮個公仔麵 再唔係yg canteen食埋先返

真真喺隔離原來生圖都好靚仔

好warm

想做芳典阿妹

係咪已經落咗機宜家分開返屋企
唔似係仁川機場？

唔想多個牙妹
芳典永遠係金本家最細嘅小王子

真真個樣笑到 花生mode
：返鄉下啫 洗唔洗咁煽情呀ching

係到咗日本啦

cls勁warm
芳典哥哥

我係咪右邊嗰個

過多排又見返啦

好似仲好睇過啲重P嘅圖

勁可靠

頂你破壞感動
：過幾個禮拜都見啦見有鏡頭就做到咁誇張

榮b

一路行返學一路自拍

學校啲mk師兄

點算 而家一見到佢就覺得尷尬同想笑

應該係啲頭髮都似
翻去快啲整肉醬意粉比呀仔食啦

又召喚gif

靚仔照殺

條眉好似識講嘢咁

對唔住呢一刻冇열공중而家去

整好大餐添啦
btw想睇下妹妹依家幾高添

開心埋呢幾個鐘先去都得啦

出現了阿妹越黎越似哥哥

綠帽叔叔件褸好mk

阿妹走堂
老豆件嬲土豪味濃

奶奶

肚腩好似又大咗

鯊b今日好小朋友

日本好似3月放假

好催淚

最尾嗰張好似哥哥陪細佬玩咁
ps鯊鯊係細佬

咁催淚

關西

站姐係咪跟埋入離境區好近好羨慕

係ruto有個站姐跟到去日本添睇黎係架妹站姐 或者買圖啦

佢哋屋企好多女人

點拎的當場airdrop俾佢？？三個都望晒鏡頭

頂本人做呀哥站姐都幾好笑

但通常親兄妹都互相嫌棄好似樂童咁

站妹我想要日常相

佢好近咋嘛關西機場 返屋企一個鐘內搞掂啦

想做真真隻狗

條頸鏈接近1皮rich kid

汪汪汪汪

係我諗緊佢哋依家係咪要搭飛機返去

汪汪汪汪汪汪汪

佢今日成身貴過晒我副身家

定係佢哋有活動 要留喺關西一陣先？

綠帽叔叔

我都想知

可能日本啲隔離措施唔同掛依家淨係日本人可以入境 成家一齊搭新幹線唔知點解好好笑

頂 諗緊ruto全家可能為咗上鏡先去接機

笑死

日本冇咗支那人自然冇爆得咁勁

馬屎屋企人好似有上過？tb我記得有

有上呀tb嗰陣

係喎

笑死 次次見到ruto返日本或者韓國 喺機場都係全家喺齊度

冇咗真真啦你

掛死我

YGTB直接受訪不過見到失敗就尷

tb直接去埋屋企影老母係yg fans係易話為嘅

個個yg stan嘅夢想

全家都係yg staff

芳典哥哥好撚靚仔

一家人都好型

好好笑 我頭先都一路諗佢哋好似次次都一家四口齊上鏡

想同oppa結婚

好cute呀真真

大家克制啲唔巧俾禾細佬呃到

屌

無真真嘅日子 今日開始我要瘋狂FaceTime佢

翻鄉下J line

屌喺機場攬人好出奇咩

頂你哋係咁話人綠帽叔叔

真係好有愛嘅一家人..

有冇咁誇張 講到攬下好大件事咁咁熟握手先好笑

勁快手

呀妹真係大咗好多

Not a chance

好得意

神戶大佬返黎啦

啲人都話阿妹高咗追星追到養成埋粒星個妹

神秘の香

佢傾緊幾百萬生意咁款

kiyowo

btw鯊鯊有提過阿妹個名咩

阿妹：頂你個肺我叫你帶Romy俾禾啊屌
阿斗哥：食屎啦你
兄妹真實日常

斗妹又真係幾q嘅

Map寄禮物返日本個陣有寫名 但我都睇唔清

妹妹真係好得意

屌係喎妹妹鍾意二哥
呢個對話真係完全係日常兄妹我同阿哥就係咁

渡邊家出位到臉盲都認得佢全家嘅程度

仲有鯊姐一定都係正妹

笑死呢張圖遮住渡邊爸個樣 但我個腦都自己可以填到個樣上去

會唔會全家都有bling like this眼同酒凹

係喎係香定春字黎

我個陣睇以為係二春

好真實阿妹應該會日日虐待lulu

點解我覺得似個春字

屌你二春

第二春
唔好笑

airi:喂你畫畫咁柒 隻嘢叫人幫你執咗幾耐呀

頂晨早流流睇到眼濕濕 班仔終於可以番去家鄉

日文春好似都讀haru

我都覺得似春

阿妹同best frd都叫haru

無啦啦咁大粒洋蔥

嬸嬸追Dee Dee團追到改埋名做二春

佢初見你個仔應該暗自覺得好有親切感

第二春

family

頂會唔會撞得濟

女fans

好羡慕

起碼有得去接機

真仲可能有得偶遇下

我哋啲情敵會唔會太勁 又花式溜冰選手又有球員

可能有人接, 但好秘密咧
真真屋企人把聲出過鏡
T map S1

J line 機場相好好J

sj老母group串緊啲仔娶唔到老婆..

每次嘅comment 都係：
this makes me so soft I am crying

SHUT UP THEY ARE SO CUTE

no one:
absolutely no one:
me: THIS IS SO CUTE AJDJDHSBNANSHD

屌以為自己上緊twitter笑死

你扮晒啲精粹出嚟

黑粉..

我都有咁comment 過..

果然兩兄妹 對眼勁似

鯊喵好開心

真心似喎..

開心喵

真

勁清

以為有新嘢點知係treasure studio馬拉松

成兩個半鐘都唔知自己嗰陣睇咗啲咩

Dllm

咁樣推出嚟燒到個case

帶住口罩都遮唔住佢個開心樣

啱啱先比完錢買日專同周邊

日專
周邊不了

樓豬日專最後點買

金俊奎唱兒歌得意到

5加9

我淨係買咗9
再諗吓要唔要第二團買埋5

頂cute到

oppa

嘩第一張我勁bfable

勁純

大圖

sorry 唔記得加密變咗金剛棒

12個王子

純情的me

大家原來冇睇成員頭po

有睇只係再感嘆一次佢哋好似王子姐

罰你哋由一樓開始睇過

是禾錯

原來109已經轉咗

得意到

露米未見過我黑色頭髮

好嫩口

oppa我見過喎

白恤衫

好bfable oppa收咗工影相俾我報到

屌你老母又搞鳩我細佬 今日心情咁靚都要俾條八婆搞到衰晒 去report佢

超得意

我兩個男朋友

雙重暴擊

垃圾私生 咪騷擾魚仔啦屌

已經好有禮貌叫佢唔好再咁又搞佢真係嬲撚咗好心班細路都較setting唔好俾陌生人亂kkt到佢哋啦

嘩屌 入咗睇佢個twt 癲女人嚟㗎喎 仲覺得自己係啱 無做錯 仲叫人唔好hate佢 佢都係TME死開啦屌

cls特登扮搵frd但搵錯人引魚仔覆佢msg

條女毒唯黎 有笑幾個成員 好撚癲

真係好撚嘔心再搞多幾次魚仔真係有晒陰影

係句句都唔俾位佢入

尹sweet係咪想教壞我仔仔

點解次次受傷嘅都係魚仔

係咁喺度bb又跟住晒

屈尻魚仔問佢個frd拎佢電話好心妄想症發作就死埋一二邊啦

我見到正癲女人嚟

佢好恰

帶耳機聽差啲暈低

yes嗰下好正

仲話其實魚仔都好開心收皮啦 有妄想症就睇醫生啦屌

兩個都勁cute cute

YG真係要教多啲佢哋好好保護個人資料太多顛婆

私生真係好撚恐怖 搞撚夠未

yg好似又唔理呢啲好心開始教下佢哋啦 俾人食咗都唔知咩事

你勁似係幼稚園門口搶細佬嗰啲癲婆

即刻save

到啜啜聲

佢係呀認住佢 唔好俾佢接我個仔放學

二春嬸嬸唔好俾佢掂我個仔

啲bb好好呃話過黎錫啖姐姐就會過黎

搞鳩我老公
換枝大啲嘅

好撚恐怖

咁啦

好撚得意呀

咁樣

好撚勁十二隻要睇

勁得意

啱晒

都可以

巧得意仲變咗幼稚園bb

佢哋真係好有心

二哥初戀
多口講咗（不過我覺得其實無嘢囉 笑死 唔可以有初戀咩）
都算
跟住又尷尬
跟住隔離嗰個仲踩多一腳「呢個係失誤喎」
最後仲要無剪走添
二哥三重傷害
so sad

小事啦邊個冇初戀話冇嗰啲都係呃鳩你

崔崔情境題真係笑死 勁經典

禾茅

佢完全代入咗自己 再加上啲豬隊友反應真係

暗戀都算真係一個心動嘅女仔都冇咩

茅

其實我完全覺得無問題
但二哥隔離嗰個人話呢個係一個失誤
我覺得真係有啲誇張
10歲小妹妹可能真係信嘅
「我偶像話愛我 點會拍拖呀 假嘅假嘅！！」

咩嚟㗎 有無片段

屌以為自己睇錯 睇多兩次先覆你 好好笑

男仔呢 你初戀留返俾典仔 明嘅

不過我覺得二哥尷尬嗰個滴汗effect好搞笑

因為idol形象就係要唔拍拖不過節目組剪得出黎都證明唔算係咩失誤

YouTube實在搵唔到完整片
支站慎入

不過都係我哋咁覺得啫

禾都矛

對拍拖負增值嘅活動冇興趣
洗錢落自己仲好

邊個叫wayo

贊同樓豬

Exact7ly

成日都調轉之前又Bang Yedam of Wayo

真 仲有多啲時間同自由添 同埋暗戀同曖昧緊嗰陣都好撚辛苦

wayo深入民心

依個好笑

呢場完全冇印象

衰仔魚

Ok

突然有啲掛住日本line唔知佢哋做緊咩呢平時都唔會諗

4條友14日隔離生活 個份量諗下都fat fat

依張飯拍整咗手幅 想要

載口罩嘅相就算幾靚都一律放棄

你咁講又好似啱喎 睇唔到曬成個靚仔樣突然又唔係咁想要了

當留個紀念2020 2021限量版 有幾可戴口罩嘅飯拍都會出手幅

爸爸佢得咗啦

深夜洋蔥Uncle你個仔好叻仔

間宿舍仲未冧都算好彩

好細粒好盞鬼

過多兩個禮拜應該

跳跳紮

頂好得意

催淚彈

好dum本

盡最大力量養仔
有時我都諗 按呢個比例6、7年後
真係會用幾十萬

如果你可以堅持呢個比例6/7年嘅話，咁就唔止有錢，仲好長情添呢樣好似比有錢買專輯更難

希望啦 12隻真係我廿幾年人最大偶像
我信我唔會放棄佢地
睇佢地長大落去

一粒BB咁樣好得意

笑死最尾扮菊花俾評語

頂睇曬

影到個個150咁

小學體育堂

咁樣幾好吖起碼有個動力番工先

媽咪

又洋蔥Auntie終於見到個寶貝仔

比較擔心尹材赫沒有濱田朝光嘅日子
冇得摸身摸勢再咀咀條頸

想見家姐

facetime頂住檔先

樓豬想做典仔姐夫？

點解決火緊時刻

禾指攬攬畢竟佢哋咁close

名正言順哥哥
不過家姐應該唔會同自己細佬同年嘅囝拍拖

火緊有我幫手

攬住我個前rm朴蒸魚先

梨掂至好喎牙囡
梨啲囝夠幾枱麻雀架啦喎

你有老公架喇

笑死 夠開3枱

人多熱鬧呀

都唔係第一次啦

我諗住再加多三個侵埋我玩

妄想症發作我唔搞女人架

咁我搞你條仔

佢唔會比你搞

牙b: 我都想去

唔知呢度係韓國定日本冬甩鋪呢

真真唔應我
尹光個兩個好閃

咁嫩口架咩

心口仔

黑帶芳典哥保護我

我贊成你

“His mom was the happiest about it. lol”

Uncle叫Ruto加番個日期同個名

成家都好q

ff緊YG有日嚟香港搞popup store
仲記得之前演唱會出面有個攤位仔賣嘢 排成幾個鐘先買到仲要想買嗰啲好快斷

我去韓場嗰陣時都係照搵代購買算數
寧願訓晏啲睇嗰陣時又唔使拎咁多野

好佩服自己嗰陣有耐力排咁耐宜家想排都冇得排好想睇con啊屌

嗰陣俾貴少少等人幫我買排真係排死人 排到就黎開場都仲未買到

禾BB同BP都冇排好耐喎
通常下晝就已經入去亞博

好耐之前都仲會喺出面曝曬拎應援 最近幾次去已經冇咁好心機 寧願入去涼冷氣算

仲有勁多呀嬸行嚟行去賣翻版周邊
好耐冇睇過con幾時先見到12隻

買完拎住真係好重仲要咩住勁大個背囊睇想當年點解要咁傻

仲有啲阿叔阿嬸會拎完免費應援之後周圍搵人賣返出去

係追星嘅動力令你排咁耐
為咗粒星等幾耐都得
唔想再要online con 啊啊啊
幾時還返現場con俾我

係 之後諗番都唔會後悔 係追星嘅其中一個回憶黎同埋同frd一齊排吹下水啲時間都唔係好難捱

bb係啟德個場排咗好耐bp就唔到時間冇得去
winner亞博都排咗好耐 勁多人都係立即買應援棒

太年輕啦

Happy Friday~

日周咁快就賣晒？

會唔會補貨？

我估應該會掛

Happy Tmap

個File勁靚

日本大發

日本人有冇咁有錢

好想去現場

去現場我會忍唔到手買曬所有嘢..

嘩屌

真真：Don't touch my room

wow

笑咗

仲有牙斗隻小新掛住露露

魚b應該緊張死

仲要鯊鯊隻鯊魚驚氣管

啲細節位好可愛

緊張到個個都lam嘴

諗起啲傳聞 上認哥

兩條頭毛飛超咗好cute

高中生

我師兄

‪救命睇完tmap 依家睇到蒸魚就淨係諗到 네가 딴 새끼랑 있는 게 싫어‬

有聲

眼力好好縮埋一嚿 仲以為係堆衫

YG 咁玩佢..高二咋..

真·熊孩子

Side cam

;)

✍️by #마시호 #MASHIHO #マシホ

奶update

雖然好靚仔 但佢個前鏡好濛唔係用12pro架咩

牙b
奎仔巧可愛牙

成員真實內容：沒有JLine的Day3

我隻眼大到

頂好掛住班衰仔

Asahi Wonka整朱古力俾男朋友

頂

逢星期日見到我 星期五有tmap頂住先啦

有Hoonie

尷尬生日歌

想問佢哋奶id係咩

成間房都係二哥啲相

二哥拍住手Happy Birthday to Me
izone同nct喺隔離

唔好啦
又挑戰尷尬小王子地位

Park vocals?

堅？

14碎bb

佢哋有個qr code scan佢可以add 佢哋

搵到了 掟q

掟q二哥

仲未開line開個ac淨係睇佢地 好毒

橫掂都係開啦

唱生日歌嗰陣個壽星一定係最尷尬嗰個

乜事 平時係咪冇比飽飯佢食

但係有得體驗靚仔sd自拍俾你

屌啱啱喺車冇睇清楚 原來係拎紙巾啫

佢前世一定係餓死

qq

cutecute 崔

沒有HaYo的Day-X
崔崔係咪巧寂寞

點睇都唔似22啦

冇咗Yo衝入嚟跳PatPat舞 刷背談心

話說聽日之前要推到爆po

禾未執頭po相

屌你

我哋咁吹得 要爆po唔難

俾啲壓力你

都真

點解榮b可以接受到魚仔咬佢條鏈好核突

係咪傻做咩要咬人條鏈

我老公肯咬佢執到喇

成班都痴線

邊個係你老公？

咬同被咬都想做

一講榮b痴線就諗起...

因為唔係自己條鏈

你前夫打鼓佬呢

你都識講前夫喇
我驚老公呷醋，無理佢喇

癡線佬

大聲哭𠹌咗

哭撚咗
禾入坑kpop係VIP牙

魚仔係靚仔版大聲

本命係大聲咩你

頂大聲小剛嘅眼睛好吸引

唔係但五位四位都愛

仲要話人樣衰

我本命結埋婚鳥
幾時生仔上超人回來了

我無話佢樣衰，唔夠我老公靚仔啫

我係大聲

又湊埋一枱係癲佬

嗱，我無話佢樣衰
我話我老公靚仔啲啫

啲表情勁似囉，佢同魚仔
又係主唱

一樣

禾刀係
因為BigBang先開始聽kpop

禾刀係好掛住牙top

牙top靚仔癲佬

淋病咗個孫

我打依兩隻字嗰陣都諗歪咗 心諗你哋睇到會唔會get錯 但我一時又諗唔到其他字代替

二哥

低音二哥

vocal line 唱rap or 低音 都好有feel (rap 奎仔 除外
想聽rap line 唱多啲

我開始明點解菊花要搵佢返嚟

得意死我

推拉高手咁樣榮b又心旭旭自己有冇機

得個講字行動最實際

好突然嘅幸福

本身以為每個星期有一位成員去探班
點知JLine

Leader line

佢地去日本應該唔會超過兩個月 不過唔知返嚟仲會唔會去探班

翻嚟再探都係個零月啫

係愛牙

一個星期一位成員探班會好擾民

如果冇肺炎 十一隻一定到齊

頂諗到nct又有樣學樣一個星期嚟一個就慘3個mc都大型團

愛心飯盒

咁佢哋會唔會到mc任期完咗都未黎晒

佢哋真係好冇羞恥之心
我喜歡

又嚟佢哋真係好無聊

Warm到仆街

唔想咁諗但覺得牙鯊好仆街

笑死3隊齊曬人應該會迫爆個待機室 仲旺過旺角

其他人心諗jm9

好warm
但可唔可以唔好踎喺條街

兵/備胎

崔崔好sweet 呀

我都想講勁羞恥

酒粒鯊

櫻花妹好幸福

鯊鯊笑多啲啦

有冇樱花哥

睇梨禾刀吾係㗎仔命
autocor冇睇到

笑得好好睇

好想去朝聖

海外fans諗咁多我覺得純粹random叫
watanabe又順口有時間可能會嗌晒12個

係囉一條咁嘅tweet都有千幾個like

私心gif

個vo讀車jer好好笑

睇住佢由忙內變大哥，佢真係好啱做隊長

想喊由以前俾哥哥們照顧變到依家識得照顧翻班細佬真係大個咗好多

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(112) Sexy Cutie隊長朴志焄生日快樂！

Video Star未搵到可靠嘅全集source
會後補

好難想像佢之前會講呢啲咁生性嘅說話
真係睇住佢大

大家唔係一直等我開po呀嘛

其實唔係

又話好快推嘅

梨開咗百幾個po養住班懶人寧願唔講嘢都唔開po

我等緊人講嘢
單機好辛苦

追同年idol真係好似一齊長大咁

做緊asm上嚟幾轉都冇人講嘢

大家唔好咁懶

原來崔崔仲早到過二哥二哥前一天仲係咁纏住要崔崔去探班明明sbs都會出fancam但崔都係係後台影住部mon好新人 好感動

Hyungya hyungya
你聽日黎探我牙求下你牙

好warm ..

Kiyowo
偷偷撒嬌朴G焄

我都屌緊asm諗住11點前做完有得專心睇twitter啲賀圖

係愛啊

小食部姨姨個一大盒愛心三文治都好warm

呢排忙到爭啲唔記得過多幾個鐘係我生日

係喎屌仲約咗11點傾proj

我都覺得14號黎得好突然

我聽日都忙住玩唔得閒睇你live

記得熄咪先好發花痴

今個星期過得特別快咁

真咁又過咗半個月

玩咩